頭先KO咗我阿媽

話說頭先我問我阿媽屋企附近有咩巴士去到上水，同佢講我要光復上水。跟住佢就鬧我叫我唔好去，話最後搞到兩敗俱傷就唔好啦，話既然林鄭都唔理你不如就咁算啦。跟住我話，算？！點可以就咁算？！之後佢講都有好多人已經冇去，話去過一次參與過咪算囉，跟住又講講講咗好多野叫我唔好去。

跟住我叫佢：唔好嘈！聽我講咗先。假設你而家有個仔，佢應該要每個月俾家用你既。跟住突然間有一個月佢停止咗唔俾家用你。咁你就去抗議，但係佢睬都唔睬你。跟住第二次你嬲喇，拉埋曬你啲師奶frd黎一齊抗議話唔俾家用係唔啱嘅，但係佢都係唔理你。最後你仲搞埋啲不合作運動，唔煮飯俾個衰仔食，但係最後佢依然都係唔理你。跟住我問佢，咁去到呢個位你會點做？跟住佢聲都唔聲，我就知道我開始成功壓過佢了跟住我又係咁講，你梗係會一直抗爭直到佢俾返家用你先啦下話？有乜理由佢唔理你你就算啫？你算既話佢咪繼續唔俾家用咁喺屋企肆無忌憚囉跟住我問佢明唔明我講咩。

跟住，跟住佢乜聲都冇出

跟住，我諗佢應該明了

聽日上水行街！

後日沙田野餐！

廢中廢老港豬藍絲
一lung到去佢地自身利益
就會即刻收皮